有無人都覺得YouTube肥娃真係好得意？

真係好撚羨慕佢條仔

點先可以溝到好似佢咁cute既妹妹

性格又好又得意又叻女 點算呀I'm in loveeeee

識佢阿媽

佢個膊頭好細 睇佢啲youtube片覺得佢都幾港女 不過都真心覺得佢幾cute嘅

睇呢條平衡下

真係好qq
不過無波係唯一缺點

真係好正呀救命

我愛肥蛙

邊幾條仆街偷偷地留低負評？？？
不服來辯！！
肥蛙qq世界級

屌呀邊條仆街係咁負皮？
出黎隻揪丫屌你老未
肥蛙cute cute世界級

呢條都好cute cute
係個庄重左d

濃妝狗

同佢扑應該好主動 好淫賤

塊面月球上的表
波就有d 之前好肥依家瘦左

有睇佢d片就知
佢好gfable
更加唔好講 佢有人氣之後
冇賣廣告 而係推廣自己既品牌
確實係 又靚有諗法
香港女性youtuber黎講
佢真係最勁

仲要買game比希gor

佢個妹冇佢咁靚 但都幾正 肥嘟嘟咁

又矮又肥 成舊馬提 , 皮膚又差 成撚日吹捧垃圾咩居心

咪睇人兩條片就話人港女啦
佢直播講過佢細個好窮，好細個就賣con搵錢
跟住讀設計屋企冇錢比，又係自己去打工儲
依家搵到又比錢阿媽同姨媽，平時仲會請個妹去旅行，因為佢屋企比唔起，所以佢想提供比個妹
同埋佢話寧願賺少d 都唔收錢講假野，又真係做到
好欣賞佢

G

話人皮膚唔好嗰啲 真係好戇鳩
人地講到明 拍埋片食a酸去醫
講比觀眾知食a酸既同好壞處
又無收收埋埋話自己皮膚好靚好靚
家下好翻咪得 大把都有暗瘡 不值一提

講真搵個男人老狗都未必做到佢一個女仔可以做到嘅嘢
一手一腳拍片 剪片 佢自己隻公仔
細細粒 但又好勤力
唔會話紅左啲片hea咗淨係拍廣告唔拍自己嘢
反而越剪越好
一個youtuber嚟講 仲有咩好挑剔

作為觀眾睇左youtube好幾年見證住大把所謂紅人 紅左就求尻奇拍同剪

勁靚

咁佢皮膚係差點解唔講得？

睇片好柒

一定得㗎 呢度係連登 手握鍵盤講乜都得🤗

聽完樓主講再睇上面啲P圖好似幾正咁

屌你一開個youtube出黎嚇到我條鳩都縮撚埋

條友真係神logic

樣可愛
有一門才藝
有生意頭腦
勁正

答唔到？
事實都唔講得？
每個人都有缺點唔可以講？

“呢度係連登 手握鍵盤講乜都得”
呢句畀你自己就啱

咪答左你
點解要鬧交 小學雞咩大佬

你鬧人戇鳩先問人點解鬧交？

阿妹好D
佢垃圾

對唔住 你最叻 又唔戇鳩

呢位兄弟真係非常有見地

唔好鬧啦咁多位師兄
大家都係睇下女
皮膚差呢個真係無計
但佢性格真係好好，好cute cute😚😚😚
又勤力又叻女
希望佢開開心心

唔係丫嘛屌

宣傳post😶

無錯呀
有d咁既女友真係夫復何求

真係好好好女仔

真心唔係宣傳，好撚中意佢
我已墜入愛河

咁你唔業務聯絡佢俾jobs佢做

無job俾佢
我只係小毒撚一名

覺得佢好靚喎

係幾得意既

係超得意囉唔該

我係女都覺得佢勁得意 又鍚個妹 我都想要個咁既家姐

係
我係男仔都好想要個好似佢咁錫男朋友既女仔

細細粒，抱起嚟屌，你都咪話唔盞鬼

唔準你咁幻想我女神
佢係純潔架

3萬蚊，過夜。你女神係…

佢幾歲？

好靚女好得意
性格又好

24碎，好cute cute

食屎啦痴線佬

個肥娃仲而為係catgirl

以為佢26
純粹童顏

果個叫肥貓

越紅越反 越反越紅

個樣好殘
你話30我都信
正宗港女無波、矮細, 無乜特別

我以為係之前果件肥瓜

差咁遠大佬
佢真係好cute cute

性格好丫嘛
自己照顧自己，仲照顧埋個妹，真係好叻女

點解會咁多負皮架
難道你地真係咁唔中意？！

本身唔識
睇咗突襲男朋友屋企條片
一齊咗6年都仲咁sweet

負評係比你 咁毒

樓主你鐘意下次收埋係心
我諗唔多youtuber/明星鐘意比人係連登開post歌頌
越紅越反是常態

個樣有d怪 真係好似青蛙

又係廣告Mk港女黎
同個個文妮一擔擔

戀童癖?

我都覺！！！

佢最新果條出軌片好好笑

相信肥蛙下條片會回應連登仔

大波嗰度笑死

係大波架.....

呢啲可愛型嘅女唔啱我口味
不過睇片就覺得佢性格唔錯

個嘴點解可以咁撚柒

好qq

講你又信

我都鐘意睇肥娃

我都覺得佢係好女朋友
一齊六年都肯去信和買game買週邊俾驚喜自己條仔
上面負評嗰啲連登巴打條女做唔做到先

好包

你睇下呢條片係幾耐之前先啦，跟住你再睇下依加果啲

我都覺得佢好勁，我都想做到佢咁

又真係俾你條打手呃撚左去睇佢啲片
不過真心唔錯
起碼談吐冇其他啲人咁撚尻

好多打手耐唔耐就開post吹奏佢
咪普通女仔一個，靚過佢又大把
佢係無班beggar咁cheap，但唔代表佢出色
班打手會唔會吹大咗啲？

靠嘅係堅持同努力，一手一腳打造肥蛙，每日做到零晨三四點都未瞓得，唔同某啲youtuber坐喺度打機就有錢收

打手？

推到肥娃睇到
拍片上YouTube傾

點解佢同佢個妹差咁遠

而家連片都可以p樣？
爛面
落完妝會唔會仲醜
但佢識襯衫呢點真

睇知片姐 評頭品足
岩睇咪訂閱 唔岩睇咪睇第個囉

聽聞佢係中學係一個八婆黎

聽聞佢2歲係個bb嚟

見過真人皮膚勁差 甩哂粉

都唔明有咩咁特別
啲人當正佢gfable、女神咁款
有無咁誇呀

新條片真係笑死

我真係小毒毒黎。。。
佢真係太可愛啦！！
因為我同屋成班仆街都話佢唔正囉！
我要用連登力量証明蛙蛙係最qq既

佢把老牛聲

唔好話我打手啦
我只係純粹好愛我既女神蛙bb

我只係覺得佢真係好可愛
溶化了我小小的內心

膊頭窄到恐怖

好qq呀佢

唔好咁話我蛙bb啦

希望推到蛙bb回應下
我愛你呀

佢幾好呀 我subscribe咗佢好耐
真係無乜廣告片 同埋睇佢ig起碼唔會好似啲KOL咁個個post都賣廣告 講真 ig多少少followers嘅女 啲brand就會搵佢地賣廣告 但佢又無接啲咩廣告 好難得

樓主真係好撚毒

佢新個條片 皮膚好左好多喎

佢食A酸好翻

真係鍾意佢就唔好放佢上連登

我都明
但真係搵唔到人分享我對佢既愛意

你可以話我，但唔準你講我蛙bb

由最舊條大芬村開始追
唯一會睇嘅香港女youtuber

大陸人 庄

見過真人 好撚普通同爛面
唔係樣衰既 但都唔係靚同得意囉...

收左幾多錢呀
連登久唔久就有post吹奏呢件垃圾

新個條出軌片串緊chinchin條Ex Dicky出軌比觀眾撞到
就算佢對屋企人點好 點勤力
係芊芊傷口灑鹽 心腸都唔係好囉

唔識打呀屌

屌撚到佢個閪核爆

呀妹似性格好啲
娃妹

你做乜係度呼吸
明顯串緊係深切治療部要用氧氣罩呼吸嗰啲病人
就算你點對個鍵盤好
係d病人傷口灑鹽 真係好陰騭

嘗試同你同一個諗法

聽聞佢老母係女人

唔準你屌我女神！！！

蛙妹好天真咁
但又估唔到佢諗野咁成熟

成日都覺得佢男朋友好惡
關心女朋友係好好 不過態度好差

無賣廣告？
好多喎！

依排勁多打手

自己品牌唔係廣告

好想含 希希

化完妝係幾靚既
平起其他女youtube8 性格算幾好，起碼唔會on99咁去xmas party

有次mk見到佢 真係好細粒

一....

係旺角見過佢同佢男友，佢男友應該160左右。

睇相唔似wor

中意咪睇囉 唔中意咪唔撚睇囉
都係個句啦 你班child登仔副尊容你地老豆老母都未撚棄養你地 你地出來獻咩撚野世啊

皮膚差到咁 係咪有濕疹

個妹個樣怪怪地 牙又生得一般
希望佢會cool 牙

買佢d product 支持下好啦
長沙灣年宵見

我同佢同中學 點解我無聽過

喊出黎，今年年宵唔係香港
無機會見下佢真人。。。
如果可以同佢影到張相我就心滿意足啦。。。。

係咪戀童狂呀你班友 過18歲未？

COOL左牙應該OK

上年我去左睇佢

蛙蛙BB 今年24歲架啦！！熟晒架啦！！

你就好啦巴打。。。
真人係咪都係好cute cute？
有無影到相？

樓主連蛙字都打錯

Sor囉

好搞笑

柒版桃乃木

屌完人問點解要鬧交

個filter同個妝 真係好得意

可能有
但以佢既人氣
佢可以賣好多 但佢d片都係宣傳自己既brand多

個日見到都呆咗

只許讚 不許彈
巴打你都幾崇拜佢
講到佢細細粒 正常連cam都拎唔起咁
btw 唔知佢紅左

佢真係好得意 點解好似紅唔起咁

我覺得佢啊妹真係好幸福 家姐又會周圍帶佢去玩 又會幫/教佢襯衫

相信佢係佢朋友圈入邊佢應該係著得最好睇
反之依家啲靚妹剩係識著全黑加對vans真係高左幾班

最唔中意就係佢同小妹勁friend

同過肥蛙 佢啊妹仲有希哥影相
勁nice 年宵忙緊都抽時間同fans影相
btw希哥好怕羞

佢性格係姐姐仔

佢條仔係m男黎

其實佢有波，仲幾大

係佢個班來講已經唔算八
利申:中同

五官係生得幾靚 眼大鼻細嘴細咁
衰在真係太細粒 好似小朋友 永遠童顏

掛鼓應該幾舒服

有同佢兩個影相 cut左蛙姐出黎瘋狂打j

講嘢好煩，即係好鍾意一輪嘴講一大堆嘢，覺得自己好有道理咁
唔知點解普遍港女都係佢呢種tone，另外一個童童又係呢類

主動媾仔
連登仔又無份

我覺得阿妹得意d

唔係嘛 160???

識得真人?

岩岩睇完呢個post
就求其睇左佢一條片 笑到我收唔到聲
然後又睇另一條 果斷subscribe 左
多謝樓主介紹 我好耐無睇youtube睇到心情咁好
聽日繼續睇

佢有啲題材都幾特別呀
好過好多youtuber啦
同埋欣賞佢唔撚做作

佢買game同玩具比男朋友 已經加爆分啦

佢宜家應該搵好多掛

之前有睇佢啲片 佢係幾好嘅
但覺得佢啲公仔唔係好得意

係旺角見過，拍片講野勁大聲勁嘈。
行行下商場聽到勁嘈女聲，擰轉頭見到佢同男友坐底拍緊片，但真係大聲左啲嘈左啲，果下勁反感，但之後無意中睇到佢啲片都幾搞笑，幾靚女。

佢邊條片係係旺角坐底拍片 無見過

即刻咁多負評，所以話呢啲所謂youtuber冇喺討論區請打手真係講你都唔撚信

好羨慕佢同男朋友段感情
不過更羨慕佢男朋友

你個名

雖然要話我蛙蛙bb
但波有得墊架嘛師兄
佢唯一唔好真係無乜波，否則完美

咁先正，三四十歲都咁得意
好過d女兩下就殌過殘雞

好羨慕你

係咪正先，蛙蛙世界級

佢中學係咪好柒好肥？

你又知佢係墊？

佢個妹好𨶙醜樣！成日都想出風頭！我都係因為佢個妺無再睇佢啲片！佢個妹成個豬西咁

又係既，未見過都唔可以肯定到
但睇佢d片真係幾平下
下半身成個男仔咁
不過佢都係最可愛既

咩下半身成個男仔咁？

柒就因人而異
肥就真

邊撚到肥？

屌即係頭以下呀
咪玩我啦，總之我意思係睇佢好似無乜波咁姐
對唔住呀蛙bb

樓主你咪咁撚毒啦...成日bb前bb後

個樣成隻馬騮咁

阿妹上連登

真人應該肥d 但真係好有女朋友feel

佢d旅行片幾好睇

咩姐
咁溝唔到幻想下都唔俾咩

近排都追緊佢

真係好正，個人又qq

塊臉化到一撻撻紙紮咁CLS

大約165啦，高就真係唔高，但係乖仔嚟
利申識佢男友

之前係youtube彈左佢去男朋友屋企條片
睇睇下就差唔多睇哂佢channel d片
佢同佢個妹去玩個d好搞笑

啱啱好600正皮600負皮

好多打手

成日買模型 去日本
應該有錢仔啦

我都有睇佢 仲比恭子睇佢會買game比男朋友

係幾靚女 但唔知係咪肥娃隻公仔局限左佢創作 作為插畫家佢畫功其實好一般 只係比小妹好d 反而男朋友幾好

佢真係好得意

終於正皮多過負皮啦

小ming子 屌打佢啦 邊位呀

覺得佢呀妹好港女咁

有冇咁誇
見佢都高肥蛙成個頭
咁肥哇咪得140

想睇佢以前肥果個樣

正皮開始反超前

希望唔好俾連燈仔燈死啦

肥蛙應該147,148
條仔164,5左右

14x咁矮 幾靚都救唔返

GFable

百貨應百客

好正啊

佢仲係咪處

我中意呀
細細粒～容易食～
我都係矮仔，岩晒我

邊有咁矮

邊個肥娃? 唔識

其實佢本身肥底 幾大波
減完係細左少少咋

唔係呀 咁矮 似高佬樣

師兄有d見地喎

第一張好似幾大

同佢間中學啲人，會有唔同睇法。

On9 肥底就大波 定你識真人呀 睇相完全唔覺有

相同片唔同樣嘅喂

你早兩三年開始follow咪見到囉
On9

我一早follow左啦 仲以為你有咩料 人地live講到明自己冇胸 唔好見有一兩張相心口凸少少就話有啦

仲以為你follow左好耐

FBI

佢宜家係長沙灣年宵set 緊場

好想去搵佢

好矮好q 好細粒

喊出黎。。。唔好再講啦

發現每次講佢既post你都會走出嚟講咩佢中學點點點 講到已經認得你個名
都過左咁多年 人事都變曬 你仲死講有乜用

得罪講句， 有幾個毒撚連登仔中學同學狙擊狙佢好耐， 過左咁多年都仲係咁介意人地依家過得好， 柒唔柒小小

我記得中學個時有一年本手冊嘅封面設計係佢畫 真係好靚嫁

唔知肥蛙會唔會睇po

利申 睇咗佢片兩年

咁痴情呀 巴打
不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

我無睇佢所有片 唔知
但把聲 個look 同佢條仔一定唔會認錯

無一條係旺角坐底拍
條條都睇過

同佢同一屆畢業，我覺得佢有今日成就係值

我幾鍾意肥蛙
成日睇佢嘅ig 直播

樓主只係讚佢得意姐
一班女人出黎又話人平胸爛面矮
係唔底得既心態定點

蛙姐我有睇你D片架

有冇人覺得佢影相 對眼好空洞
好似唔知望左去邊咁

原來佢琴晚ig live咗，有冇巴打問過佢點睇連登？

Miss左佢live
但都有好多人同佢講連登係咁讚佢呀
不過佢無乜點回應
蛙蛙bb我係你忠實fans羅勁勁呀

應該係因為帶左大眼con

話唔定自己睇返見咁失禮無放上去呢

連登真係 人地講你又唔信
咁你咪用小小時間睇佢啲片
原本我都唔知佢係邊個 係有日無意中睇到佢條片
先識佢 然後就睇多兩段 發覺好過好多香港所謂嘅youtuber

出片頻率唔高，所以易保持質素。

佢今年有擺年宵??

有，長沙彎

每日一片嗰啲簡直垃圾

著埋bra 睇落去都係A咁大把

ig直播話上年風車成本25蚊 整左1500個
仲有500個淨 多到想掉左佢
佢上年賣78蚊
風車扣返成本都淨賺幾萬蚊
唔怪得之想掉左淨低果500個啦

佢食水好似都幾深

邊有人自爆成本嫁？

可愛咯 但是五靚

佢直播有留底
42分鐘開始講風車

好多野成本都可以好低
價錢有一部分係比個設計既
覺得值咪比錢支持下 唔值咪放低走

有咩問題 好多都係賣設計 唔鐘意咪走

另外佢上年賣左100架 唔係賣500架

為咗吸引更多客源，係唔會將自己商業嘢爆出嚟，因為消費者會從多方面考慮呢樣goods & services係唔係值得購買，唔只係設計

我都有睇直播
同觀眾傾吓計
真係冇你諗得咁複雜
賣得100架又話人地賣500架 咩居心
就算佢賣500我都會覺得呢個係佢嘅努力 係值得
會登佢開心

唔算好標青，
不過好似好過好多露肉露波既女youtube爬

我冇睇，唔知佢賣咗幾多架，得自爆成本就真係唔好喇

我話賣淨500 驗眼啦

1500架 賣左100架 淨500架？
你驗腦啦

好想俾佢鬧
佢把聲好成熟好正

Post多d腳呀唔該

佢男友真幸福

又唔似得某d垃圾女youtuber
冇做野 淨係靠男友
日日搵人私影
性格就勁港女勁仆街

我唔知你邊到聽到佢賣100
我聽到1000 而同時亦有觀眾留言讚佢賣1000已經好勁
我覺得機做既唔需要一個風車賺過一倍姐
你岩 賣設計啊嘛
不過你覺得值同時我都可以覺得唔值姐
冇對與錯咖喎 唔洗叫人走既

係賣100架
上年完左年宵既直播就講過啦
唔係1000 你個直播邊秒聽到佢話賣1000架？

咁可能係佢第一年維園整左1500掛
佢尋晚直播講 我都唔知佢講邊次
我錯啦 我都好中意佢 唔好屌咁大力

聽日搵佢影相先
同埋haygor 影 條仔好矮好好笑

點解個妹差咁遠

聽日馬田都係度 2個鬥矮

有冇巴打喺現場？

留名
睇下連登幾時反佢

我估佢今年年宵應該汁10幾萬

揾咗佢影相

蛙妹好細粒，睇片都唔覺
見完佢地真人，更加好奇希哥身高

哇 咁都比你講到 真係唔讚你都唔得

中學好多八婆 你都係啦

似弱智多d

收到風今日岩開檔

洗乜收風 係人都知全港今日年宵開始

我做果份一個月連ot頂盡2萬幾
娶個老婆咁勁就好 我一定食軟飯

佢日日係到做啲貨，種有好多係人手造，賺都係靠努力賺啦，畫圖都要時間啦，成日講到做設計唔使做咁

設計狗好辛苦

留名

次次有人同我計物料成本就好嬲，我設計既想法、時間、心血唔使錢？叮一聲就有呀？好似去餐廳食野，原材料夠平啦，你唔同間野計？

設計師嘅心機同時間永遠比老細同客講到一文不值，如果搵到知音人同fans真係會喊出嚟

岩呀 idea 先係最值錢

I know that feel bro

個樣都唔同樓豬post出黎個D

我話佢勁姐 我好鐘意佢㗎

見到真人真係好細粒的骰 真人塊臉瘦好多

有冇人覺得佢條仔個頭成堆草
成個乞衣咁

好心男仔之家都打理下啦

尋日見到佢真人 塊面唔包仲細粒過我
應該150都無

咬老軟洗鬼打理咩

佢頭成堆草咁都有蛙姐
你頭成堆草咁無人問津

咪係 講真中學個個都on99架啦 人係會成長會變架嘛

下？
上左神枱唔講得架？sor囉

你個攤位 多人到呢
肯定發個豬頭
想食軟飯了

人地條仔係HOT TOYS designer
唔底得人地工作興趣同步進行 ？

雖然鐘意 但佢都叫上左神枱 ？
小花明仔叫乜